拉舒福特：曼聯仍有可能進入英超前四

曼聯今季戰績慘淡，球隊前11輪僅僅拿到了13分，排名英超第10位，距離第4位的車路士有高達10分的差距。很多媒體和球迷都認為，曼聯今季想要進入英超前四已經不可能了。不過曼聯前鋒拉舒福特（Marcus Rashford）還沒有失去信心。

拉舒福特說：「進入前四會非常困難，但是不是不可能的。我們不需要關注別的球隊，當我們專注於自己並且不斷提高時，我們就能踢出最好的足球。這是曼聯踢出好球的唯一方式，我們需要重新這樣做。這對我們來說很簡單，但同時，你又不想把事情弄得太複雜。」

「最重要的事情是反彈，我一直覺得在主場比賽中，如果你在球場上精力充沛，不停奔跑，你就能充滿活力，你就能經常性的贏得比賽。奧脫福是個特別的地方，有球迷支持，這對對手而言是個艱難的地方。當我們處於最佳狀態時，我們的節奏會讓我們很難停下來，所以我們要把這作為模板，我們需要重新開始。」

談到曼聯缺乏穩定性時，拉舒福特說：「表現穩定和比賽的穩定是兩回事，38場聯賽，你不可能每場都踢得很好，但是踢得不好也不意味著不能贏波。這是我們需要提高的，當我們不在最佳狀態時，我們要找到方式突破。如果我們能更好地控制對手處於領先的時刻，我相信我們遲早會知道如何控制他們，他們的球迷，他們踢球的節奏，一旦我們做到了這一點，我們就能開始持續贏波。」

呢番說話似層相識
係咪上季copy?

前四？冠軍都有可能呀

數字上

季尾有前六我扮肉酸飲水

依條柒碌咁多季都唔識入波

傻尻左定岩岩訓醒？

有你打正選就肯定入唔到.

公道講 依季佢carry曼聯

駁唔到。

馬斯亞 占士 福 麥湯carry 其他唔知踢咩撚

得佢叫似少少樣 成隊on99咁

打你入後備
1月買返個美斯
可能得既

最少要有少少成績先叫carry
冇成績只可以叫 11件垃圾 佢算最唔垃圾個件

公道講 佢係垃圾堆入面都算幾出色個個

19000有頭4我斷腳

上場末段見佢都放棄態度

留力爭四

前面九隊空難你排第一添啦

十弟

後上奪冠更精彩

尾四就差唔多

今屆盟主有份打, 無機會啦